[I/A]逆轉黑白棋

我想問下有無人玩緊？

聖誕節打出黎啲禮物盒有乜用？

謝謝

無人知？

呢隻game 好似好少人玩
明明幾好玩

有玩

逆轉奧賽羅尼亞

佢都算好 送個機有限定

有無人開過靚仔啲既post
吸引多啲人來玩

其實好玩，香港冇人玩

我掛呢隻 歡迎加我 6542 6207 9421

Lm

推薦首抽 (限定應該最勁掛 )
神族：

龍族：

魔族：

見有幾個日本網站都推介呢隻做最勁既

新手留名 想問d進化素材要點攞同埋有邊隻要升先
限定要鬥化我預我未咁快打到素材

新玩
5794 2474 9024

進化打呢度

好似幾正，試下先

推

咁樣ok 嘛？

神族ok

啱啱開嗰陣玩過一個月，之後覺得佢出嘢出得密，又刷唔切就棄左

有無話組隊最後幾s幾a幾b會爆cost 一開波唔夠cost實s同a唔知升唔升d b級好

宜家揸住幾隻s 都入唔到隊 cost好難升

首抽呢隻有冇用？

首抽重要？

起手唔好用

好重要

練習房有得俾你試佢副預設魔屬 一rd毒1400先手第2-3rd就可咁塞係最邊慢慢扣勁惡

有無老手教下有咩技同combo技比較有用 combo技覺得好無用 但人地先手落隻combo技回血又好煩

最多日本網推呢隻最勁
利申首抽

combo可以一rd爆到萬幾 點會無用

新手記住每日起碼打3場練習 打3場會有5粒石+15石（頭十次）
頭5日冇打已經蝕左25粒石

唔想再抽

起碼都抽到上面其中一隻先啦

刷首抽咁易

我有新果隻魔屬限定 但上網google鬥化係10分 膽粗粗去打素材40體 幾步棋出返來

邊度有得睇 link please

出玩過一個月，玩玩下發覺個pattern離離去去都係咁，基本上見到咩圖就大致知曬點行

如果個圖大d變化多d會更好

拉落d有個s評分表

宜家都有幾款圖

thx

5252 7946 2894

其實我二月玩過一期冇玩

終於搵到cost表 最大150lv 200cost 啫4s12a/5s9a2b/6s6a4b係極限 啫要揀定d a升下同少量b升下 開頭以為遲下會塞到變全s

再睇多啲資料先整返個好啲既post 希望有巴打幫手

正常應該6s6a4b

見個ranking網無推介b同評價以為後期唔落b

想問升技除左食自己 仲有冇其他方法

有隻精靈仙子咁款既野 有得升技
等佢送/用逆轉幣買

GAME 名係咩 日本APPSTORE?

日本免費頭十左右 逆轉XXXXX

首抽+10抽+埋佢D 節日抽(好似係)
都係得2隻S...

是咪收得皮

已DEL 再刷一次

十一抽有兩隻s

開波了

對唔住洗版

thx巴打

好快儲到200石 可以55抽

要200先可以55?

個評分網轉左5分滿分制 得返5隻滿分

這個還有對戰中途斷線問題嗎？

話說我1年前玩過

仍記得用農曆年假去刷

有 斷左就ai幫打

好彩我刷隻首抽仲係5分

目前最勁既5隻 首抽應該aim佢地
頭4隻限定要抽超駒

估唔到有人開
nerf完龍嗰期已經冇玩

屌 33抽 都仲係得4隻S

太多s無咩用 塞唔哂 睇下抽d s勁唔勁仲好

琴日同巴打練習彈game

第一隻真係
人地打到無乜血以為打得死我個時
一野扔隻野出黎 嗚呀

呢隻勁野

..首抽就係呢隻

玩毒好撚爽

係

你地玩咩屬性

一開始就係，之後見到啲萬幾二萬血既鬥磨

無課到新年package 後悔

屌你老母

4下11連 以為有第5下送
點知RESET左

玩咁耐都係得4隻S 屌

你幾時抽架

尋日咋
尋日第3下啦..
但今日先夠石第4下
點知就RESET左
轉左POOL 正仆街

好多A
得4隻S..

其實唔會夠位擺好多隻s 我宜家7xlv 都未擺到第3隻s落隊

咁D石唔抽有咩用

今次新春限定寵無石抽 抽哂超駒

其實隻game抽s都好伏 真係好低

而家有1日1石抽1下 超抵

好似無咩人用龍

但係廢

新春都有隻5分 雖然有3隻有得攞9萬點換

一抽都唔會抽到s啦

電話倒水

毒UP好想抽..

其實都好多活動打呀..

點解冇咩人玩

有呀，伏S囉
S棋都勁多伏野

另外估唔到會有人開post講呢隻game

巴打有玩?

上年2月出嘅時候都只能捱到 2個 post

了解

我都好想抽，但新年pool正咁多仲有55抽

原來咁耐歷史 我見佢喺日本排第2就down黎玩

成年前既野

邊個係新年POOL ..

2017 happy new year個pool

抽左4次(計埋佢送個次
中左3S ..好似係一陣睇下係咩黎

D A 多到唔知點放

當年係 男隋天 冰龍 男神箭 最強

後來nerf 咗冰龍就冇玩了

我嘅毒隊 比下意見

アズリエル呢

有冇咩網可以參考下組隊？宜家都係亂放啲順眼嘅入隊
利申 唔識日文

你地講完 我去1石1抽見到金石啫s確定好期待 一出伏s 第一次1抽s咁就無左

全部攻略/評分/評價網都係日文
唔識好難幫你

冇アズリエル，暗器使都唔係毒啦

我之前用毒deck打練習
咁岩人地幾隻反毒傷，我毒佢就回血
即刻收左皮

咁有冇啲整理得好啲嘅網 邊玩邊學日文

459574123624
搵我pvp，新手拎石咋
虐鳩我is ok

1石抽出左S 魔女

神運
毒隊都叫有用

有無人想刷好友battle 個十石? 你入曬B 隊我用龍隊黎打

刷呀

岩先突登課一課抽11，食哂屎
再送既11，都係食屎

再11抽都係屎，

爭兩pts 有冇人比我贏一場

終於攞晒友達個30points既野

終於夠cost擺第三隻s

咁快冇人玩？

玩緊地下城 有限時活動 唔得閒玩黑白棋

之前開服有玩開 , 近排見佢appstore懞啦啦彈左上頭10
好奇怪隻game咁耐都可以逆轉反彈

想開番個acc 就開唔返
明明用左fb 綁定

我用景光快攻隊，不過真係唔勁

今日係咁輸

兩場都見人地龍team有隻岩岩慚慚既紅龍
一出黎轟鳩我二萬幾

手上有隻ノイレ同冰龍
試下玩下先

我都後悔一開波冇要紅龍

準備有150石
仲抽唔抽新年好?
定等下次

利申: 已經抽左3次+1次送

咩網有得睇決戰D棋評價

[url]
[/url]

30抽 0隻4星 可唔可以比啲支持我繼續玩落去

佢S率係唔高..
岩岩玩可以再刷LO

抽到隻クイル・クエン

招主動技就麻麻地
但招combo技好似幾威威
連到佢就有全盤面數x120

值唔值得投資
但已經有オルトロス

都係抽唔到新春アズリエル

我都有
我覺得幾好用
但要打到中後期先扣得多

痴9線 勁多關要打

D關真係多到打唔切

無人討論
圍內開個群啦不如

係囉
我想有人傾下
成日得我單機

呢個po得我地兩個咋
群都開唔成

有群討論我入 有時有鋪得少少趣又廢時放上黎講

我仍有玩，不過hea 玩

LINE GROUP :

黑白棋

加我

冇人加

點加，引用都無Id

無你line點入

Nosveliw
無人放我放出黎先啦

有三四個加就開

得2個人

加左

其實我唔多識用LINE SORRY

用telegram la

依家line都係得三個姐

又一堆新棋打

完全打唔切，太多野做
廢既就唔打唔

TELEGRAM/LINE我都OK

加咗

幫手堆

打pvp輸到hihi

留名

開新post叫人入群好似好d

想問下首抽係咪最好中綠色拎鎌刀個隻？

咁樣得唔得？
好似全部都唔係網上個首抽list個d

依家你呢隻要神隊養肥左先好用
起手有毒蘿好用啲

但毒隊依家算係弱勢左
所以你喜歡啦

要練好一隊唔難，一星期就夠
睇你對毒蘿有愛定係想開局先

不如你地開啦

係唔係有line gp?

新手玩左2日

有呀 nosveliw

Call我呀

新手留名

好好玩
大家一齊玩

新手留名
刷到隻s好似幾勁就開咗波
但係之後個100石都冇s洗唔洗重練?

睇你個隻係咩s啦
係好緊要既，毒蘿/馬車女王
咁就無需要刷啦

我毒蘿起手之後33抽無s都試過

我係呢隻

呢隻都大力
夠穩定

女王係逆轉棋黎，你滿血佢係無力既

Thx巴打
就係覺得呢隻好正成日秒對面

想問下新手應該集中打乜野關升 lv?

我依家都係打肥打曜日先多經

之前活動長駐肥升好快

新手唔識想問下組隊係咪最好全隊都係同一類別?
姐係神隊就唔好溝龍或者惡魔?

無話最好點砌
睇你既目的係咩

例如想有輸出又有血量同回復就神龍
想keep住不停有特傷同普傷輸出打唔停就魔龍咁

當然可以砌到專阻攔人而無攻擊力去到最後計棋數都得

Btw 打返來個d角其實多數有冇用?
我見好鬼多任打返來又塞住個倉

好多都有用架
你睇番上面有個網
入面有講邊啲打番黎既角有用

我就係今日44抽中9S嘅巴打

Thx bro
同埋想問下d綠色金幣係咪儲來換90000分個堆角好d?

呢樣我就唔清楚 我都係岩岩玩

佢係長駐是但抽幾隻比你買，會係咁轉
除非你真係好有愛或者成隊差佢先出得街
唔係都唔太建議換

個池長駐既野玩得耐自然有

推下post

一週年活動 好多野送
入坑要快

呢個營運真係勁大方

真佛心營運
每日送一抽都唔洗有償

65000有時有好野

我地有line gp，有玩要加

歡迎入line gp
一齊討論

邊隻先開得局

而家好似冇限定POOL 我都係出返去先

就咖啦
加入定拎卷都得
活動儲夠十二限有超駒機會既十抽

前排同今日抽到，係咪要轉玩龍隊

頭一隻ok
後面個隻真係唔識玩

頭十抽進度，有馬車係咪可以開波？

開啦乖

新手岩岩入坑

毒蘿~

唔識打左場全龜中級
好多經由6lv直跳上12lv
蝕左好多體力

呢隻出場3round後就無乜用

連技好痛咖
我拎隻龍aアルン
一回合打8000

有冇大佬知道d卷點拎?免費11抽個個

登入拎
未儲夠12張唔好抽呀

新加入
隻game幾好玩

好想要隻隊長
儲石等超駒啦你可以

多左好多人玩 有興趣可以入line gp
襯依家活動快啲升lv儲龜同進化素材啦

想入froup

睇番前幾頁 有位巴打留左line id
Add佢叫佢加你入gp

推下先

見 d 攻略又有進化又有鬥化，其實有咩分別手？

大家比啲意見 點會兩隻都重複

有啲鬥化勁啲有啲進化勁啲
勁啲都係指汎用性

有啲進化淨for打某啲關
Eg. 茶茶

刷過比較好，刷第一次超駒三屬選一果個
神就馬車，魔就毒蘿

去到31號完好似

蘭陵王招技點樣發動

擺隊長就得
佢唔可以放出盤咖記住

推post

有d決戰關上級臨尾成日放女神像屈血屈攻點打

速戰速決

會唔會太型

宜家擺得兩隻s唔夠抽

超新手 啱啱開始刷首抽

新手玩左2日想問抽到重覆果D可以點用? 又係食同一隻升技?

茶茶唔識用，一用扣hp

天照首抽o唔ok? 定係一定要隻馬？

我重火力既話隻馬會有用啲囉
睇你玩咩

馬車就持久戰，佢打到你就死個下一野打返佢轉頭
天照就臨尾回勁多

拎去賣/升技

我a既見佢阻訂通常45%都照食左先
S擺係到先
見到有野想買就盡換
無既通常都係照食

好型

都無

依家玩住天照先，刷左兩晚首抽都無馬車

馬車同毒蘿都好難刷

勁丫嘛

Btw個超駒好似去到31號咋

刷第一次就中左馬車

毒蘿我刷左三日先刷到

真黑白棋
天照+成隊回隊防隊

逆轉黑白棋
毒蘿/馬車

你想玩邊樣

刷左成日
咁樣o唔ok?

非常ok啦抽左幾多石

抽左兩次十連
想問下啲a怪邊隻有用？

全部都冇用 快啲重刷

俾個AC，我你再刷過啦。

我都覺得一般，刷過穩陣

我唔會信你地

刷過啦
起手無毒蘿馬車一齊唔得掂咖
信我

第四行最右 蘭陵王
升滿放隊長位 好勁

應該進定唔進？新手唔識

進就拎黎啦信長既
你其他都未砌好就唔好啦

arm曬啦，佢多神族

開得未呢？

刷過啦
刷開頭超駒，好似到31號完

助人係計Team1 隊長定最後做用嗰隊嘅隊長？我諗住掛馬車俾人用，平時就用另一個隊長。

除左第6行左數起第3隻其他都有用
(佢唔係廢但難發動 我唔入佢隊)

唔該哂咁多位巴打

唔洗客氣 快啲重刷啦

好似幾吸引, 睇返前幾頁d首抽推介係咪都係有毒蘿或者馬車先好起手?

無錯啦喵

講多句，新手超駒今日完，要刷就快
仲有呢幾日都有超駒既，加入就快

報告咁多位巴打，沉迷左幾日而家隊野咁

個倉就咁

神隊可以點樣再執執？
又洗唔洗加其他屬既怪入去？

蘭陵隊長，打氣妹妹互食搏升
打氣一抽到上手就有1.2再加蘭陵就1.4*1.2
隻伊西斯唔洗入，其他神入埋佢就神攻

邊隻係伊西斯？

第二行第二隻
唔知有無記錯名

隻毒雞轉做眼鏡佬毒 因為眼鏡佬combo技勁
同埋青蛙換另隻會好啲?少少毒又食一個手牌位唔係咁值

明白 毒雞係一抽黎max lv 同堆b怪一樣用攝位
換了

個評價網好似上唔到

無咩意思個評價
岩用就入deck

今日魔UP抽到毒蘿 太好了

而家活動果隻qq記者有冇用？

點會無，9回合回500
神回隊啲回周地放再放回buff加回%
每回合回幾千

分啲運黎比我抽馬車

係咪重刷好？ 點會快 d 有 200 石 （可以 5 抽）？

我傳左啲運比你啦

打練習
每日任
同埋最近同fd 打夠30pt 都拎到唔少石

唔好意思 阻住大家睇po
我想問下有咩 a棋同 b 棋值得練？
我玩開魔同龍

我感受到好強大既氣

抽多次無超駒就刷過啦

太多好難答哂你
出技同combo條件唔太麻煩發動既龍都練得
有龍有隻1.3既做到隊長咖啦

神睇你想點玩，玩回既加ATK個啲唔洗練

抽唔到馬車呀

你指打練習？ 係咪最多羅 70 石（ 5 x 10 + 1 x 20 )?
點解佢話最多可以羅 140？

最頂個任點解

其他上級新手任解哂佢

想問下抽到相同S棋 建議自食升技定係賣出去?

原來有POST
好耐無玩

好耐無玩
有無巴打幫手睇睇玩到咩？

打盃連贏中

有冇蘭陵王

網址又無 乜柒都無
開post黎做乜鳩

見到超駒就想課
一隻都冇 但係又難中

50石好快儲到啦

一次十抽好難中
起碼儲返廿抽先

兩隻限開得啦

想問咁樣係咪開得

中左😍

sorry啱啱手快打左emoji

其實睇下你自己想組邊類型嘅隊
只可以講話呢隻棋係好棋

日本仔評價好似幾高

想問咁多位仲有玩既巴打 有無LINE群?

闘化同超駒馬車招技一樣，好勁

但係一定又係好難中
寧願儲石射晒去超駒

Lm 岩岩dl落黎玩

個post好靜

留名
剛開 ser 時玩過一排，好快棄左坑
近排開過個新 acc 返黎玩又覺得好正

激級真係痴撚線 完全唔知點打
又降攻又先制

我超級都打唔到 佢降我50%攻都唔知點打